法正曰

今晚最好以逸待勞
等睇夏侯淵班狗淋雨先
然後聽日至下山擊之

錯字已打

最緊要推